一人一句軟件台/政事台/時事台精警妙語...

*softwarriors係自創字, 等於software warriors.

格式要求:
英文原句
廣東話自由翻譯
------ 原創作者帳戶名稱(年齡階層)
*註解

P.S. 歡迎高質素五毛參予呢個遊戲! 但記住唔好用殘體字喎!

邊L個畀負評?!
有種就畀啲掙扎玩下呢個遊戲吧!

好難玩wor呀哥...

唔記得講, 任何一個範疇(軟件/政事/時事)都得, 唔需要橫跨三個界別, 咁係呢度緊係只講軟件台嘅人同事啦!

留名係支持 mr. A 想同佢講聲加油

p.s. 睇左幾次都理解唔到
p.p.s. Etiquette 應更正為 Netiquette

畀多個示範: 尋晚睇咗個video on JS, 可一句述之!

有金句就出, 唔好咁多爹, 知冇?!
(BTW, 大家都知你係低級五毛, 唔該過主! )

咁樣叫精警？

嚟啲好主觀, 我都冇資格評論!
(BTW, 示範下啫, 犯法呀! )

大家唔好劣, 有金句咪出囉, 最多咪畀人話兩句, 有負評都係入我數啫!

BTW, 拋磚引玉嘅嘢, 你識條鐵咩!

What a smart ass fag we have here.

Oh, cheers!

What an exemplar of the poorly educated trash youth!

java ≠ javascript

殘體字人果然改不用殘體字, 名不虛傳!

Anyway, 唔錯. 如果真係你原創嘅話!

殘體字人果然改不了用殘體字, 名不虛傳!

Anyway, 唔錯. 如果真係你原創嘅話!

Sad but true!